另一半唔比你打機.....

可以點做
成日話我d mouse聲好嘈又點點點咁
自己唔陪我玩都算 仲要唔比我玩
難得得閒想同fd打機都唔得
打機緊係要Skype住打嫁啦
又唔比我同人地skype住打機
問佢我打鋪機得唔得 佢記答我 你咪玩
玩撚完又瘋狂講說話比我聽發哂脾氣咁
好撚煩呀

中出即飛

静音mouse

分房

咁你咪打另一半囉
咁都要問